{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1733412096/hilmotel-gwangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698575250235&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1970&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000688312&latLong=35.156553%2C126.836777&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229234331&selectedRatePlan=268325035&expediaPropertyId=54137878&searchId=2633b42b-6a0e-495b-8616-1a9b194d208e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "힐모텔"
    },
    "text": "ヒルモーテル\\n\n大韓民国全羅南道キァンジュ広域市ムジンデ路212番キル13-10\\n\nキァンジュでの卓越した宿泊経験を約束するヒルモーテルからわずか3.9kmの距離には空港があります。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルのサイズ:35個の客室、チェックイン開始時間:14:00レイトチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):19歳のチェックアウト時間:正午、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。チェックイン可能な年齢:満19歳から、ペット:ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒルモーテルはどこにありますか？",
            "answer": "ヒルモーテルは大韓民国全羅南道キァンジュ広域市ムジンデ路212番キル13-10にあります。"
        },
        {
            "question": "ヒルモーテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "ヒルモーテルからわずか3.9kmの距離には空港があります。"
        },
        {
            "question": "ヒルモーテルで提供される無料特典は何ですか？",
            "answer": "ヒルモーテルではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヒルモーテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ヒルモーテルには35個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ヒルモーテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ヒルモーテルのチェックイン時間は14:00からです。"
        },
        {
            "question": "ヒルモーテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ヒルモーテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ヒルモーテルの最低チェックイン年齢はいくつですか？",
            "answer": "ヒルモーテルの最低チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "ヒルモーテルでの特別チェックインはありますか？",
            "answer": "ヒルモーテルでは到着時にフロントデスクのスタッフが特別チェックインをお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "ヒルモーテルへのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ヒルモーテルへのチェックインにはクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ヒルモーテルでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ヒルモーテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ヒルモーテルの客室内でのインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ヒルモーテルの客室内では無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヒルモーテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ヒルモーテルには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ヒルモーテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ヒルモーテルは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "ヒルモーテルで新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ヒルモーテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、詳細はご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 557
    }
}